（ps4) 有冇proclub輕鬆玩

打開翼 肯夾 唔獨食 可開mic

不如等多幾個一齊開一隊玩玩？

Join, can play now

不如呢度幾個搵人開

想入隊 新手

大家一齊黎玩下 🤘🏻